[籃波]點睇未來新秀Julin Newman - Ju Ju?

呢條撚屌由佢細個起 早幾年見佢好多HIGHLIGHT

又有老豆由細教到大 又多裝備訓練 著哂重力衣用哂重力波訓練拍波咁

睇左咁多年都無乜大躍進 都係拍波上籃

14歲仲係個D小學雞勾手上籃 人地真係STAR個D呢個年紀一早標到高哂入哂樽

推

之前無聊睇過下呢段全場片

冇存在感冇咩特別